求各位今晚唔好送頭

政府今次必有陰謀
好大機會今晚12點大圍補
出左緊急法 政府大條道理出老解黑警開槍殺人
Be water! 留力！不送頭！不割蓆！

香港人！反抗！